［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（144）

新人中1001

我就快捽甩個鼻

成班人係舊Post到F5緊 ?

冇入開飲食台啊

斬左佢

鼻敏感巴絲你們最近好嗎

圖呢

google "連登 癲狗廚子" , 你會見到~

用下香薰好似有啲幫助架

次次剪頭都剪到似彌敦道九號咁

帶領潮流靠你喇~

得呢張

俾你發現左

呢排空氣好差

係撞到啪啪聲呀歡哥!

今朝罵左 vicko訓床頭整到成堆狗毛 vicko仲扮可憐

撞到啪啪聲

個鬚都幾有型喔

個肚臍好凸出

之前有個炒蛋post隻癲狗俾人吹到上神枱

不了

飲水先~~~~

細個到中學個鼻都好差
依幾年自動好咗

想俾100個LIKE

我準備飲第三杯了

小朋友殺手A仔
啲小朋友嘈 讓成架車俾佢坐呀 真係頂唔順佢地嘈

第五杯了,返工無野做,係咁飲水去廁所

手抱就讓俾大人坐
其他不了

lunch完之後係淘寶時間

真心唔會讓, 話之佢嘈

痴線

0.5杯

老姆第幾杯！講！

好安答

終於得左

我部電話終於有番用喇

你個杯有幾大先~

見到人講馬拉糕效應係位失守左

放飯~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ !!!!!

JJ神功

好眼訓呀.

為何分開一個月 由電話減少差距

上連登都要撞手神

lm

x2

答下咀好喎~

唔上連登唔知運氣好~

笑4

又撞中

你地會唔會同新同事食welcome lunch

唔會

阿姐會請 所以會去

自發性嘅唔會~

會，M請

我地個M從來唔請

咁其實幾好~

但通常會有個莊出黎講不如同新同事食飯

我當聽唔到

以前仲會諗啲傷殘人士好慘
依家我都算憎 所以唔捐
有啲後天恃殘賣殘 態度差

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇

如果他真的比我好 別再時時開槍亂掃
明明是好情人就送king慕 為何送我上苦路

歌詞庫大戰

你好

唉也唉也 呢對

開始飲第二杯水

曳

姆姆你第幾杯?

3 不要小看我

好悶

今日眼瞓~ 扮唔到工

咁都有得嘈

總之雪米糍世界第一

想食皮蛋酥~

想食皮蛋

牛演呢

屎左

你竟然夠膽咒牛演屎 ???????

維記有隻榴槤電糕, 有冇食過 ?

無~

公司雪櫃好似有

我鍾意食榴槤都覺得好難食~

公司放榴槤野

雞雞做邊行架 ? 未同你傾過~

雪條姐

打雜~

好悶, 熱門POST 大部份都好無聊

何君堯啲post幾好笑

見到有個阿婆碌落電梯死左都有幾十個正皮

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一給我力量去捱
而你赤裸裸脫俗如像小孩
跟我敵抗世界病態

小心啲啦

唉~

未聽過

因為入面段六合彩片

周國賢

落地獄

我貼果d歌已經好通俗

真係唔聽過, 唔是扮野

你係咪淨係聽開英文歌

終於到左只要係老人, 咩原因死都會有正皮

廣東歌要舊D囉, 呢5, 6年都無聽

喂～後面識唱既一齊唱啦

女友聲控，所以我都多左留意男人聲

對你仍著緊但痛心 無奈愛在最後最終轉交別人

咁你把聲正唔正

到我唔識啦

突然去左第二個年代

梅艷芳梗唔識喇~

喂你地好難服侍

好！撚！悶！啊！屌！你！啊！！！

呢位同學就有俾心機學習啦

年齡三圍身高

黑色眼睛 沿途與你看過一剎風景

無心向學原來係成語

宜家先知

呢啲問題問到好悶, 不如問下粒 lin 係唔係 pink 喇~

自貼得唔得

第一日番工 完全冇野比我做 淨坐

我對男人粒LIN無興趣

最好啦

唔夠低沉

返咩工呀

你對男人三圍身高有興趣 ?

磁性聲先正

得, 快

物管狗

煤氣燈不禁影照街裡一對蚯蚓

如果悶咁以後新人入黎要錄段聲黎聽下

[show block user 無論多麼壞好心態]

你地做乜跳返90年代

因為你

因為愛

btw見你地貼, 諗起林敏聰個垃圾展無人俾面

落莫寂莫的一個夜晚 重投平凡再見夢幻

我間中仍會想我們會見面 在那問紅磡近黃埔的商店

黃埔花園那少年你好嗎

利申1公分D歌我全部都接唔到

還記得當天旅館的門牌 還留住笑著離開的神態
唯一一首90年代識背既歌

夢伴個D你真心識唱定GOOGLE返黎

黃金海岸的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

你若然還記得那諾言
佢地仲有冇出歌

當天整個城市那樣輕快

皇后大道東我就識

屌唔知點解跟住唱落去唱唱下變左少女的祈禱

見習歌詞庫

皇后大道東轉皇后大道中

無謂要我走九哩長街~

祈求天父做十分鐘好人

皇后大道中呀為何冇王宮

還記得當天旅館的門牌 還留住笑著離開的神態
當天整個城市 那樣輕快 沿路一起走半哩長街
還記得街燈照出一臉黃 還燃亮那份微溫的便當
剪影的你輪廓 太好看 凝住眼淚才敢細看

祈求天父做十分鐘好人

賜我他的吻 如憐憫罪人

我愛主 同時仍愛一位世人

我愛煮 煮能夠

祈求沿途未變心

鵝知他能鳩

平生~ 山野中聽暮雨望明月醉千回~

原來大家都係弟兄姊妹~

呢啲真係接唔到呀爸b

又真係接到

話說中學早會D老師唔敢唱呢隻歌, 一定SKIP

山頂既觀眾！我地一齊用歌聲推爆呢個post！

小學耶撚學校
真係未聽過同唱過
係中學啲fd唱先真係第一次聽

來拜見老衲 佛光都普照

好呀~ 推到放工完場~~~

123齊話聲

Youtube 係鳩歌都聽到先知

平凡之中找一些特別日期~~~~

123齊話聲 456嗌6wing
今次唔齊唔緊要

中學唱左7年呢D詩歌, 有幾隻真係俾佢唱到背左, 我諗過左廿年都仲記得
his sheep am i
同埋d詩歌硬係唔岩音要夾硬填D詞入去on99

I say one two three four

如來神掌第一式~ 佛都有火~

咁U say咩呀

憑藉特別日期更加的想你

!!!!!!!!!我接到啊!!!!!!!!!!!!!
利申以前有買CD

U say diu nei no mo

一步兩步～摩擦

好叻仔呀!!!!

做咩抄我

心靈相通呀

btw kelly其實無咩邊隻歌好聽, 唔明點解會HIT左

淨係識普通話版

你的淚光 柔弱中帶傷
愁雲和月之間 也不孤單

超級小黑咪

你地屋企有幾多隻原裝 CD ?

我有成個櫃

最佳位置

我用眼光去追 竟聽見你的淚

如果

太多牛奶味

那麼多如果 可能如果我 可惜沒如果

如果你突然問我KELLY有咩好歌, 我諗到呢隻同埋風花雪咋

朱古力味無定企~

一手鋸開枯樹

等到朱古力味番番黎

他媽的原來心願便利貼有廣東版

命運能選擇

佢隻精選, 印象中幾好聽架喎~

在車窗外面徘徊 是我錯失的機會

木不會發現痛

咩歌黎

命中個首???????????

佢D碟我好多都有買呀, 但我無印象有咩好聽既歌

係 傅穎

台劇啲插曲黎

feel到佢唱得好難聽
一天一天貼近你的心

我剩係識河濱公園

SHE
我細個係瘋狂睇台劇

但其實你每晚每晚都傷心

我們肩並肩

你又知

我看不見 但我聽得見

一仔打親啲歌詞我都要GOOGLE

咩梅艷芳呀

唉也 咁我現代啲
寧願沒擁抱 共你能夠終老

魔鏡歌詞網到底點解仲運作到咁多年

我自知貢獻極微

如若碰到他屌老母

未滿足你到完美

梅豔芳 倫永亮 合唱囉~ 唔係咩 ?

講歌詞庫
冇人可以挑我機

曾和誰吻著 那記憶真太深
似是某些舊戲 震撼至今
仿似身歷其境 場面重溫
唇上那些昧覺溫度多迫真

不過亦會生氣 如能親親你做牛亦爭氣

誰求誰 春秋都只聽天地號令

等緊你呀

冇野
睇錯上下

朋友二號 完美任務
捱到絕路 讓對方感動到自豪
還不哭方算最好

呢隻勁正
Live仲正

呢條友仲有無其他歌

好似冇啦

kelly d live正!!?!??!?!??!?

天命最高

天命 誰能扭轉運程

咪阿四

如何傷過 如何衝鋒過
臨別你用特別辦法褒獎我

錯晒

呢首到宜家仲聽緊

你開心 我關心

劍仔平時係咪乜鳩都會聽

這頸鏈這勳章 價值壓倒我
好彩細個聽送禮

佢有首歌叫難分難解幾好聽 唔知有冇人聽過

你太令我失望

鄭中基呀

無, 你唔講起朋友二號我完全唔記得有呢個人

是咪電視劇主題曲黎

你傷風 我感冒

果然係1妹最了解我

寧願擔心亦期望你多找幾個情人

細個陪過老豆聽送禮演唱會
未夠一半就訓著左

靠你啦1囝

對耳聽緊另一首歌好難嘔到歌詞出黎

去完澳門有冇聽返首先賭為快

拔萃有個大仆街

成日嘰嘰吉吉 又唔知自己好撚柒

我一直聽緊柏乳

明明為你響往 但冒充好漢 陪你傾講

仲有心寒啊

上次分手 照例麻木接受

係囉 心寒都幾hit呀

我怕就怕 失望

仲有首直上 但強烈建議聽返日文版

上次分手 我祈求是最後

老母打黎叫我覆wtsapp
電話又唔講咩事

其實 我絕非愛得不夠

呢首都有人識

叔叔日日loop緊廣偉

煙火也只跟你夢裏專有

love psychedelico摺左未

夜夜也沒有像這夜那麼靜
似聽見這顆心滴血聲

前排的愛歌

命運就地改寫~ 只因你我當天那一眼~

長話短說啊~~

失樂園諗起 苦戀注定難 但又諗起
如何曾離開失樂園～

未啊 居然識串

我有我拼命後
最艱苦一仗打完才聚頭

識串啊, 個期興聽日文歌

吻我變了問候～

讓我靠著你的臂胳 流露我熱愛心底說話

因為我不知道 下一輩子還是否能遇見你
所以我這生才會那麼努力把最好的都給你

唉也 過哂鐘 工都唔記得放

誰要記得得不到最美
誰要記得這麼多哲理

個啲乜鳩親戚gp黎
mute左9世冇睇
原來搵我
好心tag人啦

然而一切也不枉

我都想 hide 晒啲 9up group , 可惜佢無呢個分唇~

yes 個親戚group 一日N個無聊message
點知中間原來有幾個對話係約中秋食飯
後來打黎問我做乜唔覆

"忘情才游到彼岸"
呢句超有feel

我都係 mute左一年

whatsapp 有得mute一世啊

應該記得記得記得陪住你

留意到老G好少接到

宜家就係咁啦
中間全部都係廢up
無啦啦插句話改日期
然後問我
屌唔通我話我約左人唔得閒咩
都唔會係就我嫁啦問我做乜

緊緊相依的心如何say good bye

好彩我一早quit左 有日子老豆會通知我

你地推得太快喇

儘管我細心灌溉 你說不愛就不愛

累到整夜不能睡

唔係你比我清楚還要我說明白咩

成日覺得呢啲中英文歌詞好白痴~

你有free style嗎

我覺得可以

係咪要開始脫離廣東歌戰場啦

哪裡有彩虹告訴我

看不見你的笑 要我怎麼睡得著

佢仲要改左3次
頭兩次佢係獨立whatsapp我, 最後一次係group到問, 之後話我唔reply, 而家book左位啦

都唔會就我啦問黎都唔知做乜
可唔可以話要餵貓唔去呀

誰不曾愛上自由 誰不曾獨上高樓

一日真係N個無聊廢UP, 而家入面最多既就係我表姐同姑媽佢地勁SEND自己個B同個孫D相洗版
煩到仆街, 個B又唔係得意

又係小朋友

an 狗好似淨係 mute 到一年

講起都嬲, 第一次話約10月1, 之後隔幾日又話約24號
到最後佢夠膽寫 "因多方面原因, 現改為10月2日"

放監~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

今日全日未做過野~

成日都無野做 無客 硬係有啲對唔住老細咁

本身係10月18號
宜家改今個禮拜六呀
改早成個月

你隻 出賣了你啦

我可以無 所 謂~~~~~~~~~~~~~

是鳩但但啦都係要去食架啦
但個group我就例牌唔睇, 除非一開whatsapp咁岩見到佢preview果個message係有用

我死都唔down we7就係咁解

她曾說的沒所謂 我怕一天一天被摧毀

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣

呢首正

華晨宇

無啦啦又有機票搶

開工.

ching sick ball

我需要人際關係專家TG傾下.

咁嚴重

做喵呀大師

我地一齊啦 我都好亂

煩人既野

add me

那黑的終點可有光

quit gp得唔得

約左人咪唔好去，大佬唔通我每次放假都留起我成個人比你架

中国石化巴留名

G

T

復原後不要再度跟你做朋友 我怕我念舊

願明日他會替代這個舊朋友 永遠共你撕守

早晨

早

早晨呀

有冇人早返工架？

做節喎
唔去會俾人講十年嫁

我囉

就唔到時間咪唔去

十年後仲見先算喇~~

早晨~~~~

連登居然無事~~

touch wood~ touch wood~ touch wood~ touch wood~ touch wood~ touch wood~

啲長輩分分鐘仲長命過我

其實我意思係十年後都好少見~
我啲親戚一年先見一兩次~

對上次做節早走俾人

上番黎喇？

又一日

已經等緊出糧

貓貓開支好大~

唔關事呀
係我買好多野食超晒支

聽日出糧。

27先出

29呀

老閪：一樣姐，走你姐咩

新番工 無野做 就訓著。。

唔明

爸爸今天不必擔心我
終於得知世界是如何

前排好多絲打, 而家唔見晒人

嗌我呀 ?

留名

係呀

少年你太年輕了
你以為那麼多絲打嗎?
其實都是我一個人

如果唔信呢 ?

下晝interview

搵我？

祝順順利利~~~

靜靜你 keep 住係度丫~

下個月終於有紅日喇~~~~~~~

你keep住佢得啦咁

悶悶悶

心淡

返咩工呀你

急

正苦

唔俾呀妹同男仔上屋企既絲打唔見咗

我岩岩番 未有野跟

咁既樣都呃到人

飲多啲水囉

好似去左旅行

啲無腦港女聽到人係機師
山洪暴發啦

早晨
沖繩快閃完返來繼續扮工

同 A 巴一樣~

成功召喚

話時話, 未聽過女機師咁喎~

召喚什麼？

唔知保安得唔得呢 都係制服

風頭火勢中~~~

天氣好嘛 ?

有條友(男)仲借屋企俾佢住, on99

宜家啲女唔係因為俾佢搞左唔憤氣
係俾個假機師搞左先唔憤氣
如果俾真機師搞左? 開心都黎唔切

頭先岩岩問起你

睇得好透

問起我咩野？

問你去左邊

天氣幾好呀！

係去到果日大風啲，同埋多左兩舊雲

邊個搵我！

條仔個樣好似條褲有癱野個啲咁
生果日報段動畫美化左

sad but true

騙財騙色50人

catch me if you can

俾佢呃嗰啲都唔知有冇腦
呀,我咁樣係咪blame the victim

B野即係點解？

bitorrent

BT?

yes

BT咩野？

你明嘅

你知道嗎 回憶像鬼
躲在夜裡把心撕碎 我們不可能防備

呢個PO好正！

無讓過比小朋友, 抱住係手嘅老豆老母另計~

嘩連登都屌IG SHOP無屌受害者
可見個IG女神好黑人憎

[濕灰同事系列]

話說岩先有個同事a話要尼龍繩，同事b就話佢果啲用曬。
同事c就指住我，話得我先有。
我話你要同我講，我羅俾你。
同事c就多多廢話係度吵，話得返好少尼龍繩唔夠用。
話我唔肯買多啲尼龍繩。
明明我買左個超巨型尼龍繩球，同個排球差唔多大。

其實佢地呢班撚屌十年都唔用一次尼龍繩，
每次用得果少少，買撚到一地尼龍繩，
我老頂屌鳩我話買太多撚野，擺撚左成公司都係。<一開始
而家入面既人屌鳩我，話我成日買咁撚少，唔撚夠用。
實情唔係唔夠用，只係佢地用親野都要搵我咁解

我都係。
上次食飯同同事講起，
俾班同事屌鳩我，話小朋友企唔穩，咪咁小氣。

我見佢係車廂跑得仲快過我，你同我講佢企唔穩？

ig女神，youtuber，會搵呢啲人買野，果個人都唔抵可憐。

如果他朝死去 或者我已在某地
願你仍在夢裡可暢遊與我 一起挽著手

人笑我糊塗 如押上前途
窮一生困天牢 我掘我墓

通常都係屌受害人抵死

野花你d 19同事同我果d一樣

叫你啲同事地俾錢個小朋友搭的士啦

唔揸穩, 老豆老母又唔教就抵撚死喇~
望都望佢跌得甘啲~

係ON9但不至於抵佢死拎唔返D錢既

老豆老母唔識教
將個責任推落去唔讓座既人度
好撚野

叫班啲同事記住呀 遲下小巴都記住讓座

尋日又唔見你地討論

尋日連登死死地嘛~

今日都冇討論啊

anyway我是唔會讓坐俾正常小朋友的, 手抱個D就考慮

讓又死唔讓又死

有無你地D名

所以做人唔洗太理人點諗, 最緊要揸緊中指~

冇

都有識教嘅~
有次喺地鐵 見個小妹妹同個工人姐姐一齊
得一個位 個工人姐姐就俾個妹妹坐
個妹妹就話:你拎住咁多野 你坐啦~
之後個工人姐姐就笑得好甜咁坐低左

肚餓

唔准死啊

呢啲好sweet

返夜晚好撚慘

教小朋友 最緊要教識佢有同理心
大個左之後 就算點學壞都有個譜

一二兩隻手指

二 二就只有自由兩個字

一無所有既鬥士 揸緊中指唔係你想咁易

食飯啦

玩具反斗城就黎執, 如果清倉大減價, 有冇人去掃貨?

有冇女同學一齊食 ?

哪有女同學 你老母
和尚科

男同學呢

男的也好

可以去睇下有無平高達喎

咁揸架~ 過去第二科 sit in 嘛~

好日唔搭車 一搭車撞中廢老大聲播野

不要對毒撚要求這麼高

咁同我地食囉

譚仔你有得同老姆食飯
你執到啦

想問下有冇人知個支那伯播緊咩 有槍聲 有劍聲 有人叫 音樂長期高潮

you 've got the best of me

追加：帶軍帽 個演員笑緊

用撚到你盡

係咪執到要睇你點睇

開佢名喇

sorry 原來開咗
亞洲聯合基建 .... 長期蝕錢 ??

樂觀啲諗
呢啲公司就算唔炒你都唔會留得耐
同呢啲老闆賣命根本唔值得
比機會你轉工其實都係好事呀

下份會更好
加油啊清

我兩年幾無同過女仔食飯啦

有份更好嘅等緊你

......你真係以為佢係女仔

姨姨？

要出街
出面好熱

一分鐘之流?

呢d?

食飽飽，係時侯開工

上路interview了

奸巴爹

好耐無食譚仔

呀！！！！！

唔洗驚喎

講多幾次自我介紹，睇多次公司網頁

悶

食完飯真係好眼訓

我都係跟顏色落車既人黎

見到TST藍色好唔慣, 真心好似金鐘

俾我會望好耐先敢落車
然後落左車再load好耐先知自己有冇落錯車

就黎訓著

我正式宣布 我敗走荃灣 餓住返李家搵野食

咁我就先取屯門，待時機一到
我同你直奔深水埗?

我打算經水路攻陷北角，再直取炮台山

黎搵我食個飯啦

其實蓉餅是咪=蓉仔

飯可以唔食 北角唔可以唔拎

係

勸君莫程一時之快，
大師擁三十萬水軍。
不如與我合謀，同取九龍半島，定能三分天下

我一直以為是不同人

我東吳擅於水戰 10萬精兵足以奪取

脾氣好有咩用
可愛有咩用
做好人有咩用啊啊啊啊啊啊

煙花已散落地

祝福我已預備

來提示著我不要希冀

轉第首OK

仲接緊歌詞

扮工日常

無言的親親親 侵襲我心

由得我地啦

仍寧願親口講你累得很
如除我以外在你心 還多出一個人

我當人朋友，人地當我工具，唉~

纏綿遊戲過後 為何情不可永久~~

老姆
我當你朋友嫁

野花黎

唔係我講架

是定律或是愛不夠

唔好咁掛住我

唉，好灰呀！

In完
4個人群抽 都叫頂得住嘅
但係咁問我低一個職級o唔ok 大佬你當我咩

宜家先知我柒左

做咩呀

有些遊戲玩到一半 未完 也只能 那邊見

呢句真係老姆講啦

俾朋友搵自己笨柒，不過睇開啲算。

咁在意我做咩

內容？

唔係好想分享，不過照俾佢搵我笨柒算。

港女FB: 今日真係好唔開心呀
朋友: 發生咩事? Are you ok?
港女FB: 唔想講

要由頭到尾同人交待一件事係幾咁煩

之後再出多個post
呢個世界都唔會有人明白我

[比人放上連登]希望各位巴打幫下我

佢個look

有個牛字就係

查實個耳機好靚 聲音唔知 外觀真係吸引到我

買囉我有個ON9同事都買左

果隻耳機好貴

買囉冇問題
但係你講明on9同事買左

我見過勁肥毒撚戴.

yes 我都幾憎佢

sor lor 得意丫麻

你根本就是瘦仔

你又知?

2017年仲有幾多野可以失去

仲有3個月

唔知點解 我笑左

港女既IG / FB status 真係無得頂.

唔係 我係幸福身型人士

冇女都幸福

得 我去死

個頭定唔到,
大家用gel 定hair spray ?

忍笑忍到我

買俾囡囡戴

泥+spray

正正經經買對耳塞/耳牛好過

淨泥

知咩事啦你

Attention seeking whore

笑咩呀笑

報喜不報憂

我fb得相

咁無得討論落去個喎

咁點先有得討論

家下啲女仔好大膽

你真識食

CLS

今日真係比同事撚
事緣幫個同事send email比客，system彈返轉頭話waitlisted, 未send到去個客email .
通知左個同事，佢話再聯絡個客，當時我都有同佢講其他做法。
轉頭佢head打電話黎問我重可以點做 之後佢head叫我用頭先個email send多次比個客，咁我照send la,
跟住個同事又打黎問點解又再收到email. diu, 成team人好似冇溝通咁

你岩

狗也不屌

而家啲年輕人真係睇到bra帶都會射。

著到咁入冷氣房未好凍

內心是火熱的

要露就要付出 班MK妹冬天曬腿 一邊叫好凍 一邊著到好薄

唔喺有黑絲嘅咩

你覺得黑絲保暖咩

港女心情好啲
簡單講
想跟朋友做野，朋友想搵我笨柒賺我錢，唔熟唔食。

我個CASE相反, 我搵個朋友幫手做開荒牛, 佢而家線鳩我.

糖兒that late ?

佢岩岩訓醒

同你一齊訓?

大家平時有冇跟職安健電腦工作指南?

電腦工作台的主要組件包括桌子或顯示屏幕的承托、鍵盤
和滑鼠等輸入設備的承托及座椅。組成工作台的傢俱應盡
可能靈活及可調校，使員工能以舒適自然的姿勢工作，避
免筋肌勞損。此外，工作桌面要有足夠的空間放置文件；
桌下要有足夠的空間，給下肢伸展。

第1點已經唔得。

In a world so white what else could I say?

And hell was so cold
All the vases are so broken
And the roses tear our hands all open
Mother Marry miscarry
But we pray just like insects
And the world is so ugly now

Because it's a great big white world
And we are drained of our colors
We used to love ourselves,
We used to love one another

我張凳最高都係好矮

我張檯好矮囉係!!

舒適自然通常都係強黃哥個姿勢

要90度坐好本身就好唔舒適自然

個keyboard 夜係枱面已經唔得，搞到我要座到好高

我都係
其實唔洗做野就最健康

工作桌面要有足夠的空間放置文件<<<
俾人屌放到成張檯都係好亂喔~~~~~~~

好想帶個枕頭擺係公司

我都係 亂到無眼睇

冇乜文件可以放係台面

帶左
lunch hour入會議室訓！

亂是常識吧

+1
我將所有文具file倒哂入櫃，宜家枱面好整潔

亂到啲單周圍放
要搵個時就搵好耐

show me your desk

咁大張點影呀

自爆

一張台可以自爆成點

同公司先會知

你望下後面

蓉同事, 上班時間請不要瀏覽LIHKG

應該全日都冇野做 上wiki研究喵好

日本犯罪啦！好正架！

水泥埋女學生果單睇左幾次都覺得嬲

奧運站到達

三億銀行搶劫我睇左好多次都覺得好正。
求link

金田一有改篇過

警察公布了被盜款2000張500日元鈔票的號碼。可是這些鈔票沒有發現在市面上流通。
條友到底點洗走啲錢

有人話係間銀行自己搞既大龍鳳，想呃保險!!

監禁期間少年C的父母是知道順子的存在，而且都曾在屋內見過面，但畏於少年C的暴力行為僅僅叫順子快點回家，並未對順子的事干涉或報警。在事後訪問得知，街訪鄰居都曾聽到順子的叫聲從少年C的房間傳出，但沒有任何人做出行動。
日本人既冷漠!!!!!!!!

原判決中、被告人Ａ、同Ｃ、同Ｄに関する部分を破棄する。
被告人Ａを懲役二〇年に、同Ｃを懲役五年以上九年以下に、同Ｄを懲役
五年以上七年以下にそれぞれ処する。
被告人Ａ、同Ｃ、同Ｄに対し、原審における未決勾留日数中三五〇日を
それぞれその刑に算入する。
被告人Ｂに関する本件各控訴を棄却する。

屌你老母少年法！

我估計係香港你聽到隔離屋大叫你都唔會報警

至少報保安
不過大部份香港人都好忍得

B點?
唔明

香港人係唔忍得其他聲 但係忍得人叫 人喊聲

撤銷控訴

撤銷上訴先岩

果次對面屋家暴我打算報警，結果對面屋姨姨叫我唔好報

詳細版, 真係痴撚線

撤銷控罪

唉也

自己唔報都算
仲要叫人唔好報
公屋？唔想人地可以體恤安置？

係咪少個人綜援拎少左

係公屋，因為開左門見到好擔心嘛……
跟住就叫保安上來

神作讓的再犯
整起事件雖然到此結束，但還有下文。
2004年7月3日
琦玉縣八潮市的一位電腦操作員──神作讓﹝當時33歲﹞遭到逮捕，他涉嫌綁架、監禁一
名男性友人﹝當時27歲﹞，並對他施暴傷害。而神作讓就是「女子高中生水泥埋屍命案」中，被東京高等法院判處不定期有期徒刑5～10年的少年B。

IT狗

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待

唔識教唔好生

好嘈呀 部電話震到

mute是常識吧

好正喔！！

圖片模式第三張圖 左上 已經fail左啦

d大粒野出哂去同大老闆食飯 可以自由 free myself

哈囉~上一上水先~咁岩部IPHONE5S壞鬼左, 岩岩換左部NOKIA 8
有啲唔慣ANDROID.

無工做先黎壞機

出Nokia 8咁睇唔開.

情意結黎. 同埋都算平.
用落都幾好呀. 價錢都岩心水(其實有諗過不如用住小米MAX2頂住先.)
不過咁岩係百老匯見到. 就決定買佢了.

做乜咁諗唔開！

啱入職一星期 冇野做 釣曬魚係個位到

未食飯咩

NOKIA 8用落都唔大問題呀~

有咩評價

大家食緊咩

[black]受不了 媽的一群狗[/black]

薑蔥撈麵

Nokia 8 冇問題,...
只係NOKIA 9 就出,

茶仔頹飯

窮J冇錢換手機

其實我第一次用ANDROID. 感覺用唔慣. 影相我無認真去試, 有機會同女友行下街既時候影下試下.

女朋友相, Thanks.

大師你.....

我想睇下NOKIA 8 人像攝力如何.

G持

都買左. 由佢啦.

食炒價 ？

IR

ONCC News

屌真係死
我未追晒po嫁

比人撚左1001, 再去跳樓, 不過係條女跳.

條仔冇JER架

笑到仆街
我今朝睇完全冇諗過件事會變成咁

敢講敢做, 今次對90後改觀

條女01年嫁

我唔係陳冠希. 影唔到啲荒木経惟/ 森山大道個啲色慾作品

00年改觀!!!!

90後最多咪拎法包打老豆

#481 Reply
ching 醫院 fast trade ok?

笑死
樓豬同佢女朋友真係襯到絕

冇追個po
其實咩事

睇緊開頭好好笑, 一個倒米一個低聲求賣
繼續睇先

原post樓主用大專offer買ipad，但買錯容量

放上黎連登想以大專分期offer原價放

巴打們就話原價搵鬼收

原post樓主就屌鳩巴打們，仲大鳩巴打們話夠膽就起佢底

之後原post樓主同佢女友就淆底，到原post尾女友就話要跳樓，就潛晒水

X2

所以起底力量要承受既壓力好大.

點解係條女跳樓, 係都條仔跳啦

受不了條仔

條仔ON9, 條女頂唔順 " 不如我代你死啦"

係愛呀, 哈利

好浪漫呀

唔係條仔咁串柒柒本身無咩野, 分分鐘放得出部IPAD
買IPAD買到要跳樓

仲要有得改offer
啲人都幫到盡都仲咁串柒柒

點解要跳樓啊啊啊啊啊

點解呢排咁多睇唔明既新聞

7月

見到D人問仲放唔放IPAD

獨食毒食

+1

係醫院交收 Fast Trade

我想問個pat醬係咩

黃梅醬

濕鳩同事系列再來

食完個晏就返來無拉拉串我，我就梗係串返佢。
跟住話叫我做野小心啲，唔好做錯野，如果唔係入紙喔。
你想雞我咪雞我囉，講乜撚野姐。
我係有做錯野你一早屌撚左我，會咁撚好聲好氣？
我一日未做錯野你一日就咪撚同我係度吵吵閉，屌你老母。
為左雙糧花紅班仆街可以幾咁攻心計

利申: 就來出花紅

急收呀

日日有故聽

你想雞我咪雞我囉，講乜撚野姐。

wt is 雞 ?

唔健康

而家d女仔咁多粗口

真性情

小妹粗口未精通

應該係想講周

雞=炒

食得燒味飯都唔會諗健康唔健康

做左人就快30年. 學到新字.

你入左日資公司做你就會明白。
行步路都俾人屌，我中意拖腳行呀，吹咩

原來係咁

你想炒我咪炒我囉，講乜撚野姐。

你試下返我份工，保證你啲粗口同地盤佬一樣流利！

爸爸都係日資喎
點解差咁遠

我係咪脫左節了

12歲堂哥教我講粗口

日資公司，好避忌有上進心。
奈何分公司有大佬想推我上位

入日資既女仔都好撚靚

係我錯

老一輩市井之徒用語
例句: 今日俾人雞左呀! 幾時出黎劈過呀

立即照左下鏡

多謝！

凡事總有例外

冇俾人打 ？

我諗我唔差既

點解俾人打？

牙 是杯酒漸濃 或我心真空

講粗口

Dear Messed Grass Wild Flower,

We would like to request a protrait of you. Please send us ASAP.

Regards,
Big Stand Job Home

只有講同事果陣先會地盤佬上身

依家地盤佬唔講粗口架啦

TG?

我錯

冇地址唔寄喔!!

呢個真...我識既都係唔講粗口...

大師happy share呀

我TG真係上面果個.

唔好呀！

屌

一日唔死都仲有新野學

有靚女睇

今晚又要餵狗

拎你隻右手餵狗

大師,我們是朋友吧

不是！

朋友+1

冇朋友架呢度！

痴線. 仲靚過天由寶寶.

純文字討論

多謝大企業家

我冇cap圖.佢delete左.
不過個樣太年輕. 唔係我杯茶.

show blocked user - 大企業家

我地冇左討論空間

天由寶寶你自己上google search都有啦, 佢做以前做打機直播

大師失去左好多朋友

得到一棵樹

笑死我啦

真實俾人話似長腳蟹多

d蛆今日好多活動，唔使做咁

唔是掛

從來沒有咪冇失去

18歲果陣
而家冇

笑左出聲

咁你一定係好高好索啦

大家注意！！！！
1仔痴線嫁...

btw你返黎啦

佢叫我唔好咁痴線呀.....

下?

男人account是咪比人hack 鳩左?

其實如果ipad 32gb 個個 賣到2328
姐係佢借一年錢只係要還70蚊利息
70/2328=3厘

生活逼人

我岩岩同佢講....
：我隻貓好似劉德華
：CHING 唔好咁癲
：唔似咩
：我覺得CHING似劉德華多啲
大家話似唔似

show blocked user - 大企業家

跟番隊型先

ching咁係你痴線先

係咪又有圖睇？

TG is DOWN !!!!!

其實呢個黑人幾靚仔

唔怪得我係咁connecting 仲以為wife又死

once you go black

男人直接cap圖好似方便大家理解
不過我幾鐘意你用 代表我 用 代表自己

貓貓圖呢

唔似咩...好似呀

竟然

大家都有眼耳口鼻咁

有貓圖,
咁CHING圖呢?

大笑左

+1
隻貓好q
一見到劉華收唔到聲

我係下圖

話說 男人放返隻貓出黎未
定仲係個袋擺左幾日唔記得

望多兩眼之後又覺得好似幾似

果個早2日既lunch box黎

好似仲係掛左係廁所到
成間屋已經俾佢玩到反轉..跳上枱玩

掛左佢係廁所

識貨
今晚影佢裸照先

我個隻已經識上飯枱同我聞飯

一上枱...盒紙巾唔洗要

我以前養既兔仔都會咁做

我個隻唔玩紙巾
床個盒紙巾安然無恙

我就快剪眼捷毛 插到我隻眼好痛

你竟然無戴假眼睫毛？

素顏上陣

天生麗質

劉德華

The main network switch went down in the Telegram server cluster in Singapore. Asian users are affected. Investigating and fixing!

From Telegram

好睬平時好少用tg

我同女朋友用
而家要用住imessage 先

我地呢啲毒撚係靠tg嫁啦

親, 你還有whatsapp啊

冇人搵我

whatsapp 要比電話. 邊有人會自爆.

send me your phone number.

朝早我部電話好地地 晏晝就唔識響了

imessage 計data 定message?

有data 咪data, 冇data 變sms.

來 show me your number

新人留名等number

2185個0

你地欺負新人

身高三圍體重先

那有, 身高體重三圍呢

冇人覆既

改圖定咩

繼續單機

變左大家交換電話既契機

似進入無人境

大家唔好咁依賴tg好冇

想知我3圍？巴打岩唔岩

文字再多 寫不出我的愛

請

嬲咩？

搞Fd子活動應該送咩好

我冇嬲呀

港女:冇嬲=有嬲

李錦記生抽

送我兩G結他

冇事呀

快講

快啦

港女:冇事=有事

你死左去邊😊

岩岩聽番舊果啲1872
有個人話收到通勝

快

送5kg米都得

是咪準備同me hehe

我都係新人但無人欺負我

貴過通勝

當然係送揮春(新年區議員寫果啲)

ching好似開完post就潛左水

俾男朋友放我飛機！

你一開聲, 個個都同你出街啦.

打佢啦

媽 好唔慣

慣性去悔疚 實際是沒法追究

飛左佢啦,BTW你啲股票點

我無處不在

找人開POST>

你啦

1001~~~

咁得閒又唔見你上水

忙住買股票

［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（145）

又開錯num

猶如天空中盤旋

有兩個女同事幾想認識下

交俾一囝 好快就唔係同事

有人爆料
條女迫條仔送生日禮物要送iPad 無錢一次過俾要分期供
點知條女買錯型號 訂錯32G 唔願要部咁少容量既iPad
條仔就擺上連登睇下有無水魚接
無人接之餘仲俾人屌同起底
條女嬲嬲 同男朋友嘈交
用跳樓威迫條仔買過部容量大既ipad

from the original post.

死港女

幾純品 pure true 唔八婆（應該）

男朋友夠想要大容量既 最後個港女咪又係得32G

1000